真係好撚嬲 ou班學生跪到好似奴才咁

個校長當正自己皇帝咁
大模大樣咁坐係度
你地就好似成班奴才咁跪法
人地依然無動於衷

講左好撚多次 唔好跪
幾時先識醒啊？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好再跪啦你地點跪佢都唔會理你地，直接掉佢落垃圾桶啦

成班百痴仔

成班奴隸垃圾

個校長冇問題呀係佢地on9當校長係老豆咁。

小農基因
慣咗跪

奴才劣根性

跪夠未
呢個世上無人可以叫我哋跪呀
以奴隸之態去要求民主自由 想笑死人?

好on9

唔準跪

64果陣 好似家下咁就冇事喇

鯨大

點解要跪
學生有錯？
校長當然責任所在

先軟後硬

成班狗奴才影衰晒

屌

講還講唔好跪 真係好心痛
睇佢個死款藍到仆街 點解仲要向敵人求助

呢D校長真係仆街陷家剷,你起碼扶撚返D學生起身啦

不過呢個世界真係,永遠跪都係無用,次次都係打到佢地驚先有用,講和平真係嘥氣

奴隸DNA
唔怪之得83%反港獨

慢慢跪個五大訴求返嚟啦

垃圾 好侮辱

咩呀？

人地覺得呢D叫「畫面靚」呀

斬黑警就係「畫面唔靚」呀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

跪你老母咩

不分化呀 邊個方法做到就用咩方法

佢地都係想先軟後硬（中大校長既例子）

依家confirm 條仆街用軟都唔得

各位可以用硬了

on9

跪條奶共狗托柒

建議下次再軟D：土下座

你地未夠「軟」, 所以爭取唔到

兄弟爬山
佢哋覺得跪係有用嘅就由得佢哋跪

軟你老母咩 軟係對話

跪就係哀求 癡撚線

跪乜撚野

做咩事又跪

唉

裝修啦

幾時先肯醒啊
唔撚好再跪啊
唔係要求佢㗎
屌

方法上大家有唔同意見

但路線上大家都係一致

記得我地4個月黎最大力量係咩？

兄弟爬山

你覺得咁樣無用唔緊要

人地覺得咁做可行就做

影1衰gphone

師兄你想點

跪左先

下次就直接垃圾桶

試下波浪式, 可能咁會得

使唔使搞到百萬人下跪中共集會啊？

咁中共一定會比晒啲訴求你啦

正坐

跪

事實證明連登仔一直進化

6月個陣有人跪有人絕食
連登會話唔支持各有各做

到今日大家齊齊屌人係奴隸
連登好野

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

其實呢啲下跪，苦行，絕食嘅自殘手法，至係你阿媽至會緊張，權貴係唔會理會你，反而仲覺得自己高高在上

跪乜鳩

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個

後硬？ 硬得起先算喇屌

兄弟爬山
試下唔同方式, 務求畫面靚

點解下下都要跪呀
跪天跪地跪父母
都唔撚跪班仆街啦

公大校長奶共奶到出曬名啦

唔好跪
我地無做錯

隔咗幾個月終於又有人用同一招分化

on9
跪呢啲垃圾教畜？唔係呀？

咁又唔使無限放大

跟本件事既重點並唔係ou學生跪到好铃奴材咁

而係“ ou 個仆街校長連學生跪都唔聽人講 奶共正仆街”

講左幾多次唔好跪, 要跪係政府同黑警

膝頭好硬
拳頭好軟

師兄你再唔停既話我只可以block 你

6月個陣有無輪姦虐打棄屍丟落海丟落樓？

ou仔真係

跪校長你地又肯,俾連登仔屌兩嘢又話分化,不如我跪返你地啦好無呀,咪撚咁軟弱啦屌你地老母

玉山真係好似皇帝咁

間野係政府野,你唔係覺得佢會幫你出聲掛?
仲有一大班狗係呢度拎學位
你唔係覺得佢真係會為你而發聲呀?????

呢隻已經係最勁個隻土下座

連登仔除咗搵位鬧人on9之外冇野叻

點解要跪

誰大誰惡誰正確啊手足

玉山哥唔知咩委員黎，點可以唔奶

跪乜鳩呀!!!!

你地d說話好聽d得唔得，左一句奴隸，右一句奴材
你地可以同佢地講佢地班人渣唔值得你地跪

六月講到而家唔好跪！仲跪！

我都未講全裸土下座

醒醒！大清亡了！

明明學生先係老闆
年肥閪先係打工仔
點解調轉左

一開始放到個姿態咁底 比我都理撚得你啦
你宜家跪係到求我啊 我唔比你又點？你地跪到咁下賤

跪黎做乜？當校長係皇帝係官？學生跪老師係因為對方既道德同學問先跪，除左呢種情況根本唔應該跪

真係替ou仔班老豆老母傷心

如果明白咩叫國家主權，民族精神，個人權利自由同尊嚴，根本唔會跪得出。無資格擁有民主社會，因為就算有制度，你地都無能力維持到

跪乜撚野侮辱曬成場運動同犧牲手足

晏就嚟 返緊工加嘛人地
請緊啲引戰狗

網上兇恨 現實就...

不割，但希望跪嗰幾個後生仔可以反省吓

個post好撚多三毛分化狗

btw,抵你地讀鯨大

真係唔好跪
班蛋散仲未被人捉入垃圾筒
香港咁多垃圾筒, 唔好浪費, 一定要悔辱下佢地

下？ 跪means submission
承認對方比自己擁有更高權力

對方有學識有無需要咁樣貶低自己

你咁醒 你去傾囉

點解香港既教育係教大家以情理打動人？
因為個政權一直用暴力打壓人民
梗係要教到大家唔識反抗

咪再脆恐怖分子喇

跪乜春啊

我同意依個講法 手法上要進步 唔係一開始軟（中大果次係屌9佢百幾次先再軟）

不過我地都要反思

我地大家每一次抗爭係咪都可以去到大家心目中咁完美？

冇做錯做乜要跪

激發憤怒就有

個種憤怒叫恨鐵不成鋼

跪乜撚野
錯先會跪

跪乜撚，又冇做錯。。

都係果句啦 點解要跪？
因為談判要用腦囉 哀求係最輕鬆囉

成班冷氣軍師

真係有人做過全裸個隻咩
我以為淨係存在於漫畫

都唔明有乜好傾 唔係以為班教畜會做D對學生有益既野呀嘛?

所以各位可以硬了

藍屍假新聞幫幅圖加句「黑衣魔學生跪求校長原諒」就正啦！

跪?弱撚智

有腦就唔洗讀ou la

屌你老母呢一代人出咗咩事，又要出動發哥

算啦，佢哋跪完明白自己對奶共同冇良心嘅人嚟講膝下只有屎冇黃金，企返直個人就好。

之後咪硬囉 唔識中文？

先禮後兵

今時今日仲跪
直接開佢波啦

屌你老母 一堆藍屍 黑警係度散播分化啦

存在於AV

跪咩野

今次運動爭發展成咁就係因為香港人唔再向權貴跪，要求既係天經地義而唔係要人施捨。皇帝都無左咁耐點解仲要跪。

奴性好重

即係612警暴
橡膠子彈入眼射啊伯狂毆人仲可以跪既
而家就唔得啦

所以6月就各有各做
而家就奴隸

明白

咁依家硬成點呀？

6月講到宜家 跪係冇用
仲會有反效果：
1: 對家會覺得你係下線
2: 冇任何談判效果
以佢地咁鐵石心腸、心胸狹窄、利益為上既性格，只會肋長佢地更極權。因為係你地跪佢承佢地有咁大權。
咁我問你 你跪咩？

低九能，跪權貴。冇九腦

奴才基因濃厚

跪佢老母，跪完有咩意義
係幫你自然會幫

推呢個

連登仔去到正坐同跪都唔識分？

CLS

跪完就好起身反擊

呢個有埋前面兩句更好

膝下有黃金啊

收皮啦

佢冇講錯
跪嚟做乜?白痴

跪 仲行緊帝制咩

希望班學生睇到你地好撚似狗呀

裝修就話學生蠢 暴力 （HKDI)
跪就話學生奴才 (OU)

唔好跪丫! 佢地先係狗。 跪佢老母。

屌成班冷氣軍師, 你地自己去公大, 同班學生講, 叫佢地唔好做呢樣, 唔好做果樣lor.....

真係好on9，妄想依班人仲有良知

跪無用

note7

btw分化大會直接攻擊埋ou仔呢個身份
之前比人告暴動既ou仔睇怕都係奴性重

垃圾校長

人地眼中咪就係你地呢啲下等人作反囉
點解你地係下等人啊 因為你跪啊

時代革命就識嗌
跪係到革命真係香港人首創

先禮而後兵
敬洒唔飲 飲罰洒]
今次之後唔使同佢咁客氣

我都講左 我同意你所講既 手法上要進步

不過同時我想大家唔係淨係屌ou學生（或者細力d屌

要大力屌就屌果個奶共閪

On9

咁跪完大學校長之後校長們係咪要贏啦
好驚

終於有人講到重點

係果個仆街奶共校長呀

突然醒起
成班人屌同路人都唔屌共黨
好明顯呢個po既人都係熱狗

我對事唔對人 我唔理係咪ou學生 跪就係on9

做乜野。比d尊嚴自己

成班咩事
點解要屌學生唔係屌個19校長
班學生傾過好多次 連堵塞campus+𨋢都試過
依家係校長連寫一份公開信支援未被定罪嘅學生都唔肯啊

覺得你地啲學生下等姐 冇咩野既

無錯 跪即係求降

唔屌個校長 走去屌同路人做法on9 繼續分化囉

跪神呀？兩隻腳跪

唔好再跪啦

好啦咁 咁不如屌得細力d

或者屌一句ou學生

再加3句屌奶共校長

例子：

“ 跪唔係好方法
btw 屌你老母ou校長真一奶共閪食屎狗”

睇到把鬼火

真係好想打柒個校長 乜閪嘴臉

係校長跪我地呀屌你 跪乜柒呀
比對家笑撚死呀

“正一”

下次萬人下跪集會

咪係，三大先有資格抗爭
咩大專院校個d唔該死埋一邊包括比人告左暴動個d
係咪咁樣講？

唔好再跪 我地冇錯

唔脆都脆咗就算啦，但要升級唔好怪人，係你話比我地聽和平冇用

支持學生都唔敢講，做咩校長

咁共狗覺得乜關我地撚事？
同路人你地就大大力屌
奶共校長就半句都冇

好波啊

跪乜撚

分化大會左一句奴才 右一句鯨大

好撚核突！！！

奴才先會跪

影衰香港人

起身！！！

點跪都冇用

影衰晒跪咩呀

笑死，雙膝只跪天地父母，越跪對家越開心

拉

左膠+小農基因，麻撚煩
跪權貴，cls

連登而家咁撚多引戰風向撚 明明錯嘅就係個校長 係都要不停屌手足 有個做錯嘅敵人你唔屌 手足想透過呢個方法表達自己有幾無助就岀盡力屌

大家都係手足
手足就算用錯方法
有必要咁講嗎？

呢個post真係痴撚線

圖呢？

仲未撚醒呀？屌！跪乜鳩呀？
黃玉山心入面笑你地班傻仔呀

跪你老母
再跪唔係同路人

唔好跪，班垃圾唔值得你地跪佢
下次唔好再做，要挺起胸膛屌柒班教畜

跪乜撚野，包圍羞辱佢，屌到佢老母開花才是正道

好肉酸, 校長冇公關, 學生冇抗爭風骨

跪真係又肉酸又無效
唔好咁樣作踐自己啦屌

成班傻鳩

HKDI學生完聖Ou

成個post得你最清醒

校長共狗嚟㗎

分化撚進場

先軟後硬 佢地進步左架啦 今日di 明日ou

其實之前暴大都有學生跪低
同樣嘅事件 一咪屌ou仔 個邊就屌段狗
咩心態

成班兒登人地出賣緊尊嚴仲係到blame the victim
成班兒登仔又做左乜撚野？

A

個post好撚多5毛
上次ou有人係大堂堵路堵lift就屌人少屌博出位
今次再屌人似奴才
ou都有好多人比人拉咗呀
我係ou友上次差啲比人拉
而我個fd比人拉咗啦
屌你5毛樓主
話人咩奴才

準你老母
「准」呀

分化撚全面進場笑鳩同路人

同支那人跪毛澤東 鄧小平 有咩分別

好心就學下HKDI啦，幫佢裝修咪理你囉

Diu, 垃圾分化post都可以拗咁耐

請善用不推文回覆

其實大家屌同路人有咩意思
明知係分化post就拉啦好嗎
公大都係大
我哋都係大學生
我哋唔係冇腦
跪到後期發現冇用已經拉隊走人
其實我哋已經搞過幾次對話
但係全部都冇撚用
唔係我哋點解要行到跪呢一步
你哋成班冷氣軍師係咁屌有撚用咩
冇用呀屌你

利申有份跪

跪真係on9
要改善呀

隔離狗屋

佢地用左最差既教育方式，一味罵只會hurt人
希望睇到呢個post既同學唔好咁上心
始終上網講嘢會反映人最醜惡既一面

唔明跪乜嘢

成班on9

同意。但今次已經軟夠了，下次就要硬。

分化撚多到

班學生做法唔完美，話下咪算囉，屌你班冷氣軍師係度瘋狂恥笑自己人做乜撚？

成班剩係識屌
係呀做乜9都冇用呀
你咁叻你唔撚去做

利申 有跪

佢地白痴極都係奢望校長支持佢地，做同行者。

上連登勿認真
好多冷氣軍師同五毛不停屌屌屌

作為教育工作者 最重要就係要愛護學生 保護學生
但當學生下跪但啲教育工作者居然可以視若無睹
呢個先係問題所在

跪完，記者影完相。再學hkdi回應校長

跪咩9呀
我地唔係奴隸呀

唔好跪，勇敢的，出去貼多幾張文宣，或去打國際戰線

分化完未 今次做得唔好咪改善囉

唔好再跪
唔好等佢哋以為真係自己高高再上咁

agger

Push

跪咩春
班共狗睇到真系大做文章
你班友仔做野用下腦啦

真系on撚9

公義有得跪返嚟我哋就唔洗咁撚慘啦
屌不割但你哋割緊自己嘅尊嚴

分化撚多到呢

怯你就輸一世 點解到依一刻仲要跪
唔好再跪啦唔該你低姿態係唔會爭取到任何野架

以前叫過唔好跪

所謂醒咁係好似你咁跪喺度傾？
收皮啦柒頭皮

唔好再屌學生好冇
係唔值得跪班仆街
但係學生選擇跪都要好大勇氣

文革係會煮左個校長黎食

俾番d尊嚴 對呢d仆街唔需要跪唔需要求 大家平起平坐咁對話

On9 又跪

屌
次次講ou都有堆人話ou唔係大學
咁係咪ou唔係大學就冇資格抗爭呀

佢地玩晒

千年奴才文化真係唔係流。

從來都係得奴才先要跪
而我相信你地唔係奴才
下一次若果再圍就唔好再跪 一定要企住黎圍
向敵人跪姐係示弱
不分化 不割蓆 但要改善

睇佢賤肉橫生就知咩事

冇眼睇

藍絲睇到你地班Ou仔跪晒系到
實定高潮到訓唔撚著

使唔使攞返反高鐵苦行去表揚？

Block la

真係一啲志氣都無

OU 係得咁多

其實講咩先軟後硬、咩方法可行就用邊樣個啲有無google過公大校長係咩人，定其實讀公大跪緊個班都唔知，其實係咪想笑死人？

屌完未？
大家都係同路人
做得唔好，下次就改
先軟後硬姐

Mean d講，讀OU係咁上下

#Gphone趟槍

未睇過
反高鐵？

我系藍絲廢佬
睇到呢張相
真系濕撚過高潮

岩
kk你仲唔拎啲軍火黎？
而家啲人勇武啦喎
等緊你啲軍火同警察搏命架

係成班讀唔到三大既應該自動波死去藍屍個邊

唔撚記得反乜

總之囡囡白衫淋雨變透視

建議全部翻去同我睇睇讓子彈飛
唔準跪
冇人需要你地跪

打鳩佢啦 垃圾校長

仲跪，醒下啦呀仔

不完美

屌做乜要跪...

我都係ou仔 見到真係好撚羞恥 呢條肥佬港區全國人大代表嚟㗎屌你老母 跪乜撚啦

唔同意還唔同意
但唔准鬧手足！！！！

佢哋都係用緊自己認為合適的方法
去爭取訴求
請大家要尊重佢哋的決定！

人哋跪完上連登
仲要俾手足鬧
有冇搞L錯！

有啲刷鞋狗

喺呢件事

馬上升正

跪篇聲明返嚟

中國人奴性重跪慣左

你隻出名三毛都敢上水

屌你老味學下暴大啦屌
你幾時見過暴大班手足跪架？

正好多

之前係地鐵跪個班係邊間大學唔係好記得

鬧咩?
兄弟爬山 各自努力呀
只會痛心手足
鬧個D 自己諗下做咩唔去幫手?

成班奴才咁樣，太丟臉了，要割席

打佢一巴， 等佢醒下

朕叫你跪！

其實班學生都係用自己方法去數求，見到都心痛。

訴求先岩

睇到好撚嬲，跪乜撚嘢呀，影衰晒香港人，成班廢物

對唔對得住自己呀 跪條垃圾

邊到有人叫你表揚？

屌你老母個校長，以為自己係皇帝，扶都唔扶學生起身

中國人上訪係咁的

連登仔心聲: 請大家割ou仔

弱智

跪左佢都唔撚會so鳩你嫁啦 觀感上仲要好肉酸
好似乞求我地明明應有嘅人權咁
喂 大佬我地點解要去跪求我地應得嘅野先

鯨大真係鯨大 廢撚到見到都把幾火
利申鯨大grad

唔好貶低自己，條仆街邊到值得你跪

鯨大就死開啦, 你有資格講野咩

各有各做啦 只少落唒個校長面啦而加 亦知道呢條友無人性
Ou人少 人哋有做嘢已經好好
你班冷氣軍師嘈乜嘢？

如果想影響人情感
跪係建立係橫向關係先有動搖效果

香港果班權貴本黎向下睇人
有閪用

跪乜嘢 直接裝修 唔裝佢哋唔撚識驚

係啦 加埋ou就再屌多幾錢肉緊
彷彿Ou就係罪咁
Ou仔連同路人都無資格做咁
一做錯割得快撚到

黃玉山左派紅人，
出任福建社團聯會副主席，
與本地親中愛國組織稔熟

其實唔明點解要跪，同個次太子站一樣其實無做錯，有錯跪ok 無錯點都唔跪得，要企返係度傾。我地同佢係平等既而家係同你傾，唔撚係求饒

見到手足跪心好痛

不如咩都唔做算啦 做少鬧少
鬧狗又唔見你地鬧得咁熱烈
跪下就好似殺咗你呀媽咁
成班冷氣軍師
仲話兄弟爬山 睇到都笑出聲

On9奴才

愈跪班狗愈惡
只有惡過班狗先得

連登風氣:
咩都得個講字包括不分化不割蓆

韓正發言約35分鐘，港區人大代表團副團長黃玉山引述韓正於會上對港區人大代表提出四點期望，包括帶頭樹立憲法及《基本法》權威，黃玉山指韓正特別提到向特首發公函支持特區政府依法禁止香港民族黨運作，表示中央對港獨情況零容忍，呼籲港區人大代表立場堅定，旗幟鮮明反對港獨

係咪on9

企返起身好無

push

我唔知呢到有幾多隻分化撚啦下
但有腦既，麻煩去理解下成件事
唔好人講你又講
ou仔圍過校長幾多次？你估佢地跪落去嗰下唔難受？
唔好向敵人示弱，咁中大仔喊住哭訴又點計？
佢地都係想用盡所有方法
你提意見咪算
冷氣軍師話人垃圾自己仲垃圾

中共中央政治局常委、國務院副總理韓正昨早出席港區全國人大代表團會議，港區人大副團長黃玉山會後引述，韓正於會上提及對香港「四個印象」「及「四點期望」，其中要求港區人大支持政府及特首依法施政，要懂得換位思考。黃玉山又引述韓正指，「那種支持，不是一般支持，是全力支持」，表明中央高度尊重特首意見。

根本重點係 個校長無人性到連學生跪都唔撚理
點解仲要罵一啲肯做嘢嘅手足？
分化撚？

唔好跪 唔應該跪

講得出垃圾又唔意見嗰啲唔會係自己人

跪乜撚丫，又唔係錯，搞到無尊嚴

百定白 一句就睇到依家幾撚多打手
唔洗做咩 乜都加重兩錢
好聲好氣講唔得？ 係要屌9你 未見過真手足係咁

裝佢老母修仲好啦

好希望呢到屌ou仔嘅全部都係5毛分化撚
唔希望真係有同路人會有呢個立即割嘅諗法

在眾多課程中，以公開大學影像設計及數碼藝術（更名前為電影設計及攝影數碼藝術）課程學費升幅最高，扣除資助額後，學費由本學年的5,315元增加至下學年的7,840元，增幅達47.5%。

唔會係手足

五毛有佢份

智利人絕對唔會跪

即接開班孽畜波啦

你真係太睇得起連登仔整體本身既智商同質素

7.1 至今都4個月
醒啦ou同學

醒吓啦

你睇下啲正評 痴撚線

一做錯啲就話影衰晒又剩
又話人垃圾又剩 屌 難聽到

師兄想靠冷嘲熱諷光復香港

傾咪傾囉跪乜野啊
男兒膝下有黃金人有尊嚴架
跪只會惹藍絲恥笑 唔會同情你
希望唔好再有人做呢d傻事

嗰班垃圾唔撚係人嚟 唔洗諗住佢地會被道德感召 係度跪 呢班垃圾只會當你係比佢地更加低賤嘅人

係囉 OU喺連登仔眼中一向都係智障都係白痴架啦
唔係見到唔心痛 但係叫你當住記者 鏡頭同同學面 叫你跪你做唔做到啊
算啦 連登仔一向都恥笑OU架啦 你地嘅同路人係CUHKU呀嘛 係醫生律師ibanker呀嘛
不割係同佢地講架姐 同鯨中仔講都曬氣啦係咪

又玩blame the victim

兄弟爬山 各有各做
佢有佢跪 關你條分化撚咩事
利申 唔支持佢哋跪 不過唔會分化囉

冇錯跪乜撚野OU仔

真手足 = 心痛 想屌尻個校長
五毛 = 恥笑/責怪受害者 而且無仼何建議

呢個po大多數人既心聲:
請大家切割三大名校以外既學生及所有讀唔成書既人

跪乜撚，男人老狗

跪完都無用嘅下一次直接打啦已經可以確定係敵人 無需要指責學生 文宣比國際線睇就得

仲以為經過今次運動大家都會認大家係同路人無分你我
屌依家見到咁真係覺得好慘 跪完仲要俾人屌係垃圾

香港人好肉酸真係

啲人講嘢唔撚用腦

跪跪跪跪你老母

港奴，一世都係港奴

仲要講撚到香港人好肉酸
咁撚肉酸你唔好撚認自己香港人囉屌你老母

不分化，咪再屌人跪，跪完條仆街都唔理，你再屌班人咪blame the victim

仆街。。。成班教畜

屌,跪咩呀

中國人個種階級觀念同小農基因係一齊的
成班連登仔骨子裡咪又係中國人當然唔排除可能大多數只係三毛帶風向

讀大學讀到禁無骨氣

64已經講咗

求人係唔會有好結果

認真, 跪只係顯視自己無用
你睇下和平遊行無撚用就知

各有各做

話班狗又唔會咁講 兒登仔又變到成隻死狗咁
真係對弱勢就兇狠
又唔見有人話個校長 成班都戇鳩鳩
做鍵盤戰士都唔敢話校長 走去話班學生

放心 唔洗理其他分化撚

我地大部分人都仲係守住

兄弟爬山

無分你我

拜託托後生仔比d風骨好無

乜撚？cls

夠個仆街校長肉酸

無錯，千萬不好跪
係個社會欠左班後生
我地係嚟攞返，不是求施捨

見到個topic真係屌左聲
我見到佢跪嗰一下個心真係好up
但係我明佢點解要跪 我可以體會同想像到份絕望
鯨中仔圍校方要交代要聲明唔係第一次 都唔係第一日
係連中大未出聲明之前都已經圍過校長室
但係我地得到嘅係咩？
係保安=小女孩 所以唔識處理好正常呀

又話不分化就算同學仔做嘢不完美都好可唔可以唔屌？加上就咁睇張圖都唔似係跪求人，冇支那人係大馬個種感覺
點都好下次做好啲未得
利申鯨魚仔

呢個post既連登仔屌鳩同路人學生而不屌校長/背後紅色勢力
好明顯都係五毛熱狗

上圖最左個阿叔乜水

和平遊行無用？616 818呢？
利申: 唔支持跪 但呢個po太多垃圾五毛分化撚

士可殺不可辱

係你地自侮自辱

人必先自侮然後人侮之啊

咁樣柒出國際

冇人可憐

醒下啦大學生

字都唔撚識打上乜柒連登呀

返幼稚園學過啦

一個post見撚到幾多分化
見撚到幾多人性
第一時間唔係屌啲教畜
而係屌9手足
自己諗啦

agger
blame the victim

應該要更正, 適時用武
總之跪呢樣野唔應該再出現

Ou隔黎就係狗屋.....
佢地過黎唔洗一分鐘

呢D垃圾切左條JER佢啦

直***接

中國人 係咁
點教 都救唔返

不分化？連登仔對住鯨中仔？
傻啦同學
對住三大同有社會地位嘅人佢地咪不分化囉
利申鯨魚女

其實你知唔知公大學生做咗幾多嘢？
你又知唔知公大乜都冇畀過我哋， 淨係識遊花園？
唔知唔該收聲

真係要向di同學 學下野

15分開始睇
//如果我地要用跪黎追求公義，咁就好似要人施捨俾你咁，咁仲點可能追求到平等呢？//

跪乜鳩 家陣係清朝咩
夠疆就拜埋落去

你都幾有趣嘅自認三毛

做得唔好就要句句咁難聽㗎？
人地都係擺低自己去爭取
咩叫咁係好似

睇得多連登真係會精神分裂，口口聲聲話同路人
依個po 左一句奴才，隔離po右一句乞衣，實贏啦咁樣

𠴱校長係瀨共狗
平時跪慣
學生跪佢佢無反應

我唔明點解要跪啲無良知嘅人
你跪佢地都唔會改變到
共奴從來欺善怕惡

成班5毛冷氣軍師真係on99
成班手足無尊嚴咁做嘅時候
個on9校長仲成個大帝咁 您地班人就淨係識鬧手足我屌您老母 對家做完鳩野都唔會不斷指責佢地d藍屍自己友啦
唔係話批評都唔得 但您老母閪衣啲係批鬥囉

下次唔好再跪啦，撒溪錢算啦

全撚部都勝利撚黎

跪乜呀！ 唔準跪

我識你老鼠

你政治取向關我撚事

看得自己那麼高

唔使理班分化撚
你地無做錯到

所謂不分化 不過如此

兄弟爬山 各自努力啦

畀啲鬼佬見到o曬嘴

岩呀
唔好撚跪
同路人你已經幫佢抗爭埋仲跪佢？佢邊受得起
唔同路更加唔使跪

失禮講句
上面屌鳩人、笑鳩人個班
會唔會依加衝去圍ou

奴隸性格，等入集中營，笑住睇住自己條女被輪，
到時先死，已經無意義

真 咁撚勁揪屌人唔開校長波
依家你地班冷氣軍師帶頭去先
你地帶頭我願意跟 我仲要等上庭都願意跟
快撚柒啲起行啦仆街

三毛出張嘴

等大家鬧交

乜都冇比過咪算撚數

靠自辱佢地班仆街冚家剷係更加唔會理你地

就算有野要求我父母我都唔會跪佢地

醒乜撚
公大同學做咗幾多嘢 你地有無了解過呀
對上有次對話 全場嬲撚到拍枱起身走人 你又知唔知呀

借推

都係嗰句，香港人太善良

跪乜鬼野呀...... 封建遺風

教精佢地姐，跪得不如敬埋茶，求住敬茶

撒溪錢good

懦弱同善良差一線

屌你讀ou出黎bargaining power咁低
搵工都好似跪喺度求人請你
依家跪喺度都唔係好過份姐

覺得佢地係已冇辦法
而又可比壓力對方

大丈夫能屈能伸，有何不可
支永遠支持同路人

柒撚到甩轆 認真 對付極權就要以暴制暴 永遠都要比對方更暴力先至有效果 鬥爭鬥爭？比對方更快殺死對方就唔需要鬥爭 跪咪好似西鐵站個個7頭畀人打

中大學生喊住求個校長唔見有人屌
Ou學生ive仔做咩都係地底泥
抗爭都要分階級

收皮啦
跪雖然係唔好但咁樣話手足我一定屌你老母

跪乜鳩，人地收晒你哋錢 仲跪佢

做乜撚要跪？

已經5個月
仲有咁多人未醒覺跪係冇用既‥‥

我真係諗唔撚明
跪嘅人係乜撚嘢心態

事至今日已經唔會話覺得心痛
已經係覺得on9

佢地一定會跪喺度叩頭求共匪放自己條女

啱

跪乜L嘢呀？！

一邊撒溪錢 一邊大叫校長收嘢

屌 咪撚跪佢啦 佢受唔受得起呀

真手足同路人唔會割
之後上連登唔好上心

起身啦

起身屌柒佢呀

下次唔好跪啦唔值得啊

屌手足嘅語氣仲重過屌黑警
果然連登同出邊係兩個世界
雖然有三毛分化撚都預左

跪有咩問題，當係做宣傳就ok啦

奴性幾千年都不改

完全同意

無人會覺得有用囉唔該

唔好跪啦，諗番d大陸人有訴求喺到跪政府

i大仔都仲有骨氣過你

中大喊個班係唔係on9

正常係攞枝火箭炮煙花🧨黎同校長慶祝 跪？笑撚死人咩

咁先係正路

仲跪乜鬼,推㗎垃圾車嚟
掉哂兩件土皇帝落去

唔好跪呀 屌完都不割

條友出名係地下黨員都仲跪，諗住跪完佢就會做野根本就係妄想，比啲骨氣好唔好

連登仔幾時割ou仔

無用就幫手去圍ou啦
提翻句 鯨大一百米內就狗屋 大部分nds

由7 8月開始有人係地鐵站跪
已經叫大家唔好跪
見到你地咁樣真係好心痛
大佬 你地咁樣
敵人不斷唔會可憐你地
心入面仲笑鳩你地

同樣例子可以參加di同中大既同學
可以硬 可以軟
但就算軟都一定唔會跪呢種方式
呢種方法無用又只會比敵人嘲笑
記住 對面當我地係敵人啊
手足
佢地想煮死我地都黎唔切
你地仲去跪

而家唔係blame唔blame的victim
大佬 就算係victim都有尊嚴
而且跪唔跪呢樣你地有得揀架
我求下你地醒下啦
如果跪有用 我地和平抗爭一早成功左啦

跪乜

跪乜撚呀屌啦星
係都對面跪
人民不應該害怕政府
政府才應該害怕人民

哩啲垃圾校長都係欺善怕惡，唔該學下暴大啦

以後咪撚再跪

好耐以前已經講上連登勿認真 特別係依家好多五毛狗 加油 手足係永遠不割

任何時候
連登仔無當過OU仔係同路人
CU喊跪就係真情流露感同身受我都想喊埋一份眼濕濕添
OU跪？開創革命先河用跪革命 好核突 無感 好肉酸

唔準跪！
條撚樣唔值得你地跪！！

挑, 2014你班垃圾咪又係一樣屌鳩勇武同旺角手足扮d咩？

引夠戰未陳雲打手

支那老百姓思維

真心
Cu 5x被捕手足
其實ou都3x個 但係無人理過

監管之人，誰人監管？過去四個月，警方執法的手段漠視規限，政府亦一直包庇警方濫權濫捕。警暴不止於物理上的傷害，更甚是語言暴力、性暴力。

我校建於紅磡警署旁，與警方實為一個「鄰居」關係。我校學生早已為自身的安全，在2019年9月11日的校長對話會中釋出擔憂，我等一直以溫和的手段與校方對話，冀望與校方尋求共識，希望校方與學生同行，好像學生於上學時能得到如家般的保護。惜得不到校方任何實質的對應措施，只拋下一句「警暴踐踏校園，只是假設性問題」作結。

於10月3日晚，我校學生於愛民邨眼見一名女子遭多名警員包圍，該學生對執法權力過大的問題表示質疑，不禁向在場警務人員高聲詢問，換來竟是警員的追捕。面對如此危急的關頭，學生視校園為一個庇護的家，故逃回校園內。校方不但沒有阻止防暴警察於校園範圍內對學生進行搜身，更違反了校方對學生的承諾 — 警方在校園執法時必須出示搜查令。

防暴警察進入校園一事，已經擾攘多時，學生多次釋出善意，期望校方維護校園安全，關心學生需要，著緊被捕學生而提供各種支援。遺憾地校方一直被動處理，以圖淡化事件。令我校學生對校園安全問題感到無助。同學在萬念俱灰之下以下跪作出最後的吶喊，但校方槽冷嘲熱諷，實屬遺憾。

危急存亡之秋，法冶早已成為泡影，難以再做安心理據。

現正本會要求校方必須正面回應以下訴求
1. 24小時法律支援熱線須提供法律支援給被捕學生
2. 現行緊急應變小組必須加入兩名或以上學生代表以作監察運作
3. 校方必須作出聲明譴責警方及表明立場支援學生

本會「不厭其煩」作出最後聲明，若校方再不正視我校學生訴求，作出合理回應。不排除任何人作出進一步行動逼使校方回應。

利申 真公大學生

岩呀，鯨魚仔真係冇腦，建議鯨魚仔取消antielab，專心去dem beat，去大殺四方騎下牛仔食好西，做好本份做隻港豬。抗咩爭姐，文咩宣姐，還掂做又屌唔做又屌，做咩要作賤自己姐，書又讀唔好又要去冒風險前線比人拉，真係On99

直頭係！ ou 收你錢時就咩都得！有事時，由得你死！！！

已跪，校長已走

推that’s true

喊係情緒表達
跪係乞求人

Ou仔先至係真正嘅condom

睇番隔離hkdi
高下立見

可悲可恨

岩呀，不過真係咪撚再跪！冇做錯你跪咩？公大校長係唔撚會理你地班人點死架！！

咪係, 根本唔係讀三大, 甚至係神科既學生/讀唔成書, 都統一無資格講野
連登仔既心聲係叫佢地全部死去藍屍個邊, 不分化不割蓆只用於三大同埋社會精英
其他被告手足都係condom咋

分化撚講完未？你要侮辱人嘅話你唔配做手足，反返去藍屍度屌
定其實你已經係？

兄弟爬山

依加係咩人分咩人在先

學下di啦

分咩化你上面一班人屌鳩ou仔, 我咪反串講番你班友既潛台詞

想叫醒班大學生咋

幾時有分化

但樓上明顯係曲喎

知乜撚
我轉身射個三分波 你有無了解過呀
對上有次 仲單拖怒跑去拍板走人 你又知唔知呀

？？？
關咩事？
今次係跪，就係跪
梁天琦咁跪都係咁講，醒啦！

於10月3日晚，我校學生於愛民邨眼見一名女子遭多名警員包圍，該學生對執法權力過大的問題表示質疑，不禁向在場警務人員高聲詢問

聽上次有同學仔講，個學生有對住警察講句「死黑警」,會唔會驚被人周？

比較數字無意思 任何一個被捕手足其實都應該得到關注
我明第一多人被捕嘅大學一定受到大D關注
但係成件事好心涼 明明大家夢境相見嘅時候就手足前手足後不割不分
但係現實呢？除低面罩之後 同樣人做嘅同樣事可以得到兩種極端嘅評價

頭先有人同我講話上連登勿認真 但係俾著係你係咪真係咁容易可以勿認真啊
就算呢個post嘅comment俾人帶風向都好 正評數呃唔到人啦掛
唔好自欺欺人啦

喊唔係乞求？
根本成班就只會睇結果
試下跪完個校長肯回應 仲有無咁多人話
試下cu喊完唔理 會唔會有人會開post鬧喊咩
唔好搵咁多藉口啦
根本成班同藍絲一樣都係睇結果嘅人
有效果就成班衝上去奶
無效果就即刻踩多幾腳

要進化下

岩啦岩啦 快撚啲割蓆啦
到時得番幾個人抗爭唔好問點解

白

可以follow ig@ou_prudence 了解更多

戰你老母
叫醒佢地咋

OU students arrested...

無意思㗎
手足前手足後 把口嗌嬲 但做過咩去幫跪低嘅手足先

講返訴求咪幾好

仆街校長

咪以為跪就有用啦
當初跪段崇智佢都無動於衷咋

政協點會撐學生

Show Blocked User - HKVDC(休息中)

最撚醒係你喇

連登仔嘅兄弟爬山 爬嘅係中大座山
而唔係都唔會係何文田座山

sorry放左好多負
講埋呢句收皮了 asgm就快deadline

唔好再咁做啦，要改善

可唔可以唔好再屌學生？又話不分化，得個講字？

做咩潛左水？三毛帶唔起風向？

被捕十男女起底 多屬示威常客
牽涉入炸彈大陰謀的十人中，其中九男女為本土派激進組織成員，其中兩人曾參與「光復元朗」反水貨客示威。消息透露，被捕人士包括三對情侶，其中人稱「拉登」的姓鄭疑犯，與留學返港的姓彭中意混血兒前晚在炸彈工場被捕，其任職賽馬會毅智書院教職員的姓胡女友亦在行動中被捕，其餘三名女疑犯分別為公開大學學生、客戶服務員及採購員，餘下男子分別為地盤工人及無業人士。

好無奈
我哋挨咁耐就係為咗大家日後唔使跪住請願
結果你哋走去下跪
唉

跪乜撚嘢

連登仔: ou仔要割

路線不同先係不分化

智力太低就要屌, 無衝突

OU學生發現

和理非遊行都無用 割埋啦

BB kingdom:
段狗開壞個頭，其他有樣學樣
如果有一個校長敢依校規開除第一隻曱甴，殺一儆百，等佢哋明確知道要後果自負就好喇

又唔係校長叫佢地去暴動，個個成年人，佢哋憑乜叫校長公開譴責警方？
佢哋叫自己父母寫公開信譴責，會合情合理好多

都跪囉
唔差在幫校長含埋撚啦
你班奴材

你跪其實坐連累緊其他人

6月仲跪唔夠咩

2014你係和理非非定勇武

屌 駁唔到

段爸爸

比人割到仆街既勇武

上一個post先講咩不分化不割蓆
講一套做一套 衰撚過何君堯

裝修 比d下馬威 d垃圾高層啦

明明學生先係大佬 跪乜鳩

幾時有分化同割？
呢加係唔係唔屌得啊？

唔使理班分化撚

呢個世界只會有人會同情弱者
但幫弱者嘅人少之又少
跪夠了
請OU手足搵番自己嘅尊嚴

唔係割 用錯方法就要出聲
世界上無敵人會同情投降嘅對手

唔見你屌個校長 戇鳩

緊係屌得連登不嬲唔接受(shitty 理大 浸大 ou ive 偽進 樹仁 blablabla)仔架啦

咪撚跪啦

換個角度
跪撚完都咁高姿態
令人更痛恨教畜
我唔會話學生唔好 我會話學長冷血無性

Ou垃圾係咁架啦

依家先知對手冷血會唔會太遲

係打唔係跪

屌下就等於分化同割蓆
唔屌唔檢討點會有進步

諗起當年64，天安門跪
大家真係唔好再跪
我地既下一代唔需要向任何人跪

真係比人洗晒腦。
覺得校長呢d 權威係要無條件尊重。

就算佢係一個好校長，好人，甚至係偉人。學生都無必要跪佢。人嘅尊嚴係比任何野重要。

大學係一個打開腦袋，打開眼界嘅地方，估唔到班學生反而調返轉頭走入去封建思想入面。

出文宣，改變呢種情況
點睇？

屌得，緊係屌得，道理同我話唔杯葛你但係你背後同fd 笑鳩你話你壞話咁平常架姐，只不過依加係當面笑鳩你再叫你唔好放棄，我地係fd 黎，繼續埋我地堆一齊玩咁解

講到明係奴才又垃圾
比著我係ou仔都怕左你班冷氣軍師

跪久了站不起來

校長跪

跪乜撚野 睇下公大幾撚多大陸人讀 就知公大係奶共架啦

公大人 反抗

嘩

之前比人告既ou仔真係慘無啦啦變埋奴才

手足唔好再跪
嗰啲肚滿腸肥嘅賤人百般羞辱完你地之後
只會當你地係笑話

唔跪都跪左啦，而家考慮既係點升級

一定要反擊

和理非傻閪有兩樣野唔明
1. 共產黨有幾恐怖
2. 共產黨或親共人士有幾卑鄙無恥

基本上籃絲都係唔明先會變得咁弱智
好多人針唔吉到肉唔知痛

唔係連累而係心痛
無做錯點解要跪
佢哋明明係對得住天地良心嘅義士
點解要學大陸人跪求公義

左面同學生一齊跪是誰

各有各做啦.....

諗起前列腺剎車

師弟妹們，咩事要跪，大學生大個仔㗎嘞，企起身大大力屌佢啦。

副校唐創時

此人才是校長吧？

屌你老味真係爭取嘢唔係用跪架唔好比人覺得出聲明係同情你地啦。

咁撚中意跪去跪林鄭跪警察啦

你同人講緊數 無啦啦有自己友跪低
結果會點？

結果會點？

721831

佢地跪唔知算唔算正確
可以清楚見到而家香港班高層權貴老屎忽個種冷血

個校長做咗出嚟

㷫

要睇會唔會有下一步

唔好再鬧班後生仔
豬門酒肉臭 路有凍死骨
正正呢個畫面

一個post引晒d分化撚出嚟

唉 年輕人

你都係其中一個咋

有咩高見

針對個校長行動，ou太近狗屋

講還講 明點解想跪個仆街 但真系唔好跪
真心好心痛
邊間大學邊間大專 同路人無分彼此
建議參考隔離DI做法
仆街們都系受硬唔受軟
學生們加油！

仲有屌你老味，咩奴才啊？
隔離po就屌知專學生高級毅進仔，
依到就屌ou學生系奴才，
講野前諗下人地先，
唔系走投無路，
會唔會裝修？
會唔會下跪？

我都係咁話
等我食返JC can個20蚊下午茶先

我覺得係因果關係

因為太善良，所以顯得懦弱，某程度上叫「天真」，14年幫警擔遮送水已經係其中例子

以為對人好，人會對你好，殊不知對方只會得寸進尺，當你傻仔

歸究於香港過去幾十年都繁榮穩定，無太多事需顧慮，從小被教育做人求安穩、奉公守法，有不滿應該以理性表達意見，就算遇到社會不公義，只要唔係切膚之痛，香港人都處處包容忍讓妥協，天星碼頭、菜園村、雨傘革命、一地兩檢⋯

當然，經過14年沉重教訓，依幾年的確改變咗好多，思想亦日趨成熟，但無奈香港人「理性」思想已經根深蒂固，好多時都會優先選擇較軟性方法來解決問題，抑或參考外國和平抗爭的方法，但面對眼前極權，大多數情況只會得出以下結論：俾人當憨鳩仔咁撚。依個情況今日再次印證，hkdi如是，ou亦如是。

本人並非想分化，亦不是想埋沒和理非貢獻，製作文宣、人鏈運物資、地區快閃等等，這些都是對現狀有意義的行動，相反，若作為站在公義的一方，跪地這個行為則意義不大，旁觀者眼看更像是示威者在處罸自己的行為，這樣反倒令對方得寸進尺，因此則可免則免。

果然都係段王爺最好

問題係唔想當校長係對手
不過算啦
有良知既人 應該一早出聲
唔會因爲跪一跪就搵個良知既
係我真心膠教畜就係教畜

屌唔好跪 要跪係班仆街呀

死開啦上面一堆因為幾個人既關係攻擊曬成個ou群體你唔出聲？
你協助分化撚有咩居心？

兄弟爬山，學生跪如果唔岩睇我地可以提醒，但唔好屌

唔贊成跪

大家同路人，提下意見算啦，毋需過度苛責，一來各有各做，二來跪呢招的確有人會受（唔係佢哋跪嗰條躝癱），我又唔覺得連少少作用都無，呢場運動走到今日，主要靠大家都唔放棄任何機會，唔排斥任何同路人，各自努力，直至煲底重聚

黃:跪下來我都唔應承

正，鯨中有唔少港豬繼續上堂，上落樓梯又成日有NDS 講普通話，個頭貼完文宣就有人直接係你面前撕，夜晚間唔中有班大媽衝入黎撕哂d 文宣，保安間唔中又影下班文宣同學仔大頭，然後有個紅底校長，MC 有中银，JC 又有美心，再黎比「同路人」屌奴才奴性，真心唔知班友咁落力做乜。

還有何文田狗屋

唔敢當, 你班好同事同你做既好事就唔洗推落我到啦

吊。。。

咁中意跪你自己跪飽佢啦屌你老母

肉酸係事實

繼續屌鳩ou仔啦反正你都唔當佢地係手足包括被捕個班

各有各做得
佢地肯企出黎我真係要好多謝佢地

希望大家槍頭一致對外：點解個校長仲可以無動於衷

跪風不可長

唔會跪既人都係victim

支那DNA

我發現你班冷氣軍師真係唔要面架喎
HKDI又叫人唔好裝修 幫唔到件事 不如求下個校長 仲有人提出全校喊 仲話個畫面好撚靚添
OU跪埋喇屌你老味 啊 比你地班軍師轉個頭話係白痴
左又屌 右又屌 自己坐係個冷氣機底下打飛機過一日
然後上網打句說話評擊D出黎努力既人
我屌你老母啊

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

和理非真係無得救

好多五毛又分化

推

你講到跪之前已經知會連登咁

一開始各有各做
而家做唔啱心水
就話人奴性做奴隸不如幫埋校長含
唔贊成跪嘛唔贊成跪
係唔睇講得咁難聽？
定係ou手足就係低賤，係condom？
真係CLS

連登不嬲都係咁

on9仔呀

成班割唔撚切咁
奴才 狗奴才 鯨大
香港人巴撚閉 如果咁好火對住啲狗就好

改不了吃屎

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

我係OU學生 我雖然唔同意跪低
我亦都冇跪
但佢哋做咗就已經做咗
我唔覺得要批評佢哋
有唔同嘅意見可以提出
但係唔係指責

我覺得有一樣野大家需要知道
公開大學係好多大陸人
本地生亦都好多港豬

今日雖然好少人
我覺得佢哋已經好盡力
大家都係生而為人
唔需要咁樣話我地

希望大家繼續加油
前面嘅路依然好長

光復香港時代革命

cls成個post竟然係屌ou學生多過屌黃玉山
屌佢地唔跪都跪左
我地諗下點樣可以勇武進一步行動仲好啦
一句講哂 如果ou人吹雞有冇人入去支持先

香港地係咪出唔到有返咁上下身份 但出到黎見到呢啲畫面會選擇自己都唔坐坐係地下同大家傾計
即係俾我我會識咁做 做下樣實無死 睇野永遠睇長遠

咪撚再跪

咁你讀ou係柒啊嘛
好過毅進少少架咋

呢個post屌OU學生既一律block

跪只會比人當笑柄

真 跪乜撚野呀

講真呢班廢老對唔住我地在先 係都佢地跪返我地啦

明明我哋先係做得啱
明明最應該光明正大
而家跪到好似做錯事咁
屌咩

見到咁多人屌
突然間有人講返人話
真係好想喊

利申：發過多次惡夢 虎囗脫險的OU仔

唔贊同但唔會屌
NDS，狗屋，仲會有外人入黎打人，咁嘅環境下有條連儂走廊算係咁

手足好野

同為鯨魚仔（hug

咩叫小農？

咁又唔係，至少連登係咁啫

畢業禮唔撚想去 唔撚想見到佢

已被咬ou仔
覺得自己好似condom

到時要玩野

岩呀 我都撐佢哋
就係知ou少人難聚人 所以我更加佩服同respect呢班會行出黎做嘢 肯付出嘅人
放心 我話少人唔係串緊ou人 大家係手足就手足 無分彼此
(可能你反射錯左我講嘅嘢 sorry表達能力差)

抗爭留番比三大算啦
光環唔夠勁啊其他人

你唔係Condom
我都係鯨魚仔
能夠有幸同你作為同學

係我嘅光榮
今日有幸與有榮焉

一定要

你都係on9仔 支那DNA

割得咁撚快
係都屌校長唔係學生啦

我幾肯定如果成件事係cu出現，無人會屌任何野
依家只係香港人骨子裡既中國小農基因，階級觀念發作，要踩下其他人從而自我感覺良好

你哋冇做錯，唔好跪

Ou成撚日出垃圾email 個校長又柒鳩鳩咁

你問咁詳細做咩幫差佬收細範圍去搵埋該手足既網名？

垃圾校長
真心唔明點解咁撚多人烚吓烚吓成隻肥閪咁都做到當權者
嘔心

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

學埋支那人跪極權真係好難頂

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

痴線話人嗰班唔該自己一係出去抗爭一下一係收下吧口
手足門已經冇晒尊嚴咁樣跪 人哋跪係為咗啲乜嘢啊

雖然係講咗好多次唔好再咁做但係 點解仲要咁樣俾你地鬧

醒下啦香港人

明知要對付藍屍就要用拳頭

唔好跪
不過都唔好怪責同路人

單論被捕已知係3x個 抄牌係未知數
回答係其中一樣都有進一步暴露既風險
發夢野要傾都唔會係連登講吧

雖然係講咗好多次唔好再咁做但係 點解仲要咁樣俾你地鬧

呢個咪就係要鬧既原因囉

同九龍灣比人打果個on9一樣

跪撚夠未

巴打幾時去公大抗爭？

擺低自己去爭取？
奶共狗夠擺低自己去爭取啲錢喇
仲有做到咁肉鳩酸
簡直係對香港人嘅侮辱
話佢白癡係客觀事實
咁都話難聽你不如叩多10幾個響頭俾佢

唔好跪啲人渣

你班傻閪做埋啲戇鳩野
屌你就玩分化
係咪啲細蚊仔唔撚鬧得㗎
真係分化撚就支持你做繼續做埋啲柒野唔屌醒你啦

跪班死仆街
唔值得呀手足

發夢野唔講開講同問係常識

好廢

奴性重到呢。。。

咁講手足？有冇攪錯
能屈能伸你又知幾多

唔認同跪依樣野但此post入面某啲人語氣好似跪個班上世女女女左佢老母咁

不過ou仔,係時候準備裝修啦

成班on9仔，校長當你地傻西咋

唉 我係ou仔就唔再出黎啦，又奴才奴性
被捕既ou仔自己睇路啦，無同路人架

乞求返黎嘅民主唔係民主

屌啦。

照我計個校長噉樣撚鳩 client應該係唔想做local client生意，一係就忽上腦（照計唔會因為佢名校出身）。呢條友應該諗住轉型做蟈學術移民，即係淨係想做 chi na client生意，先咁強硬。

ou反正間u都係排幾百名，讀唔讀都差唔多，不如發起不合作運動（唔交學費）嚇到佢賴尿好過，佢想做chi na生意，發夢

跪求革命
不了

好奇㩒入黎睇下你條block咗嘅5毛講咩，發覺真係冇block錯，今次全block 單啦7頭

黃玉山直頭紅底
求佢你不如求埋習近平

負返責任先，大家應該聯署到有7成人同意搞不合作運動用嚟對黃玉山施壓，please，唔想你哋真係無書讀

跪呢個柒頭……何必啊

小過5成人同意搞不合作其實好危險

好似成班大媽咁

叫咗咁多個月唔好跪

唔好再跪獨裁者啦

你唔去做改變架？

係啊呢次仲差好多個響頭

三跪九叩呢？？

一於下次繼續

丟盡香港人既架就最好

成個事實就係肉鳩酸

真係好肉酸
若圖中的學生有睇呢個post , 唔該, 企一陣使死咩

就算要求唔擋到後面同學, 坐底都可以

做乜跪底呢??

跪即係求人哋
自己放棄咗個主導權
乖啦 起返身

一個月前 有手足跪黨鐵，我問跪黎做乜，之後比人屌我、屌手足做乜野？
今日就個個問跪乜尻？
你地啲冷氣軍師真係難捉摸

咁就要屌埋中大啦

跪冇用架，睇下人地HKDI，要裝修

屌！

竟然對賤種下跪

你又知我冇？ 我屌既時候唔使跪啊

你跪我咪話比你點大大力屌

OU 質素係咁上下支持又點，唔支持又點，哂鳩氣講支持又唔具體d 講支持d 咩凈係講支持學生把柒咩

奴隸 帶口罩當自己前線?

做咩要跪。。。。

唔怪得知老細咁鐘意ou仔 全部都係奴

我之前都屌過幾十次唔好跪 次次都比人負皮
咩叫民主啊? 由人民做主 你跪呢個態度已經代表自己低人一等 乞返黎嘅民主有咩意義?

裝佢老母修（佢架車，唔係校園）啦，跪！成班癡撚線架

自由係尊嚴之本
跪當權者係倒果為因
ou手足企返起身
唔好跪呀

男兒膝下有黃金！
要跪都唔係跪班仆街啦！
睇到手足好心痛又好嬲

屌好似跪港鐵咁

係都佢地跪啦 學生做乜跪佢地

沖過去打佢老母臭西先識驚嫁麻

又玩分化係咪？？
各有各做 又無人迫你跪
達到目的咪得囉

覺得呢班人唔配有民主

屌你老母臭閪跪？

唔好跪
除非大家係知道係做緊行為藝術

現嫁呢個時候仲講埋D咁既野既所謂"校長"
唔值得用正常方法同佢地傾
希望你地認真諗下用咩方法先可以傾

跪到最終勝利

屌你老母咁我加入警隊都唔好割喎屌你老母

Don’t knee on

跪人希望有人睇文宣
同對話緊跪求奶共狗 係兩件事

跪住去叫時代革命

唔好跪啦
要幫你一早幫左

洗唔洗去跪另外個500萬人去幫手

好心痛啊手足 點都唔割 你地將件垃圾放去應去嘅地方啦

香港人抗爭be like

風向狗最想係大家割𥱊 然後最後灰心乜都唔做

跪跪跪，話撚左一跪就割

我都唔明做乜要跪

不割 但唔好再跪呢啲垃圾了 唔值得

雖然我都唔明點解要跪，不過都係唔割，依d吊完咪算
兄弟各爬山

下次就係掉入垃圾桶

學生跪校長 而家d校長係咪冷血

監管之人，誰人監管？過去四個月，警方執法的手段漠視規限，政府亦一直包庇警方濫權濫捕。警暴不止於物理上的傷害，更甚是語言暴力、性暴力。

我校建於紅磡警署旁，與警方實為一個「鄰居」關係。我校學生早已為自身的安全，在2019年9月11日的校長對話會中釋出擔憂，我等一直以溫和的手段與校方對話，冀望與校方尋求共識，希望校方與學生同行，好像學生於上學時能得到如家般的保護。惜得不到校方任何實質的對應措施，只拋下一句「警暴踐踏校園，只是假設性問題」作結。

於10月3日晚，我校學生於愛民邨眼見一名女子遭多名警員包圍，該學生對執法權力過大的問題表示質疑，不禁向在場警務人員高聲詢問，換來竟是警員的追捕。面對如此危急的關頭，學生視校園為一個庇護的家，故逃回校園內。校方不但沒有阻止防暴警察於校園範圍內對學生進行搜身，更違反了校方對學生的承諾 — 警方在校園執法時必須出示搜查令。

防暴警察進入校園一事，已經擾攘多時，學生多次釋出善意，期望校方維護校園安全，關心學生需要，著緊被捕學生而提供各種支援。遺憾地校方一直被動處理，以圖淡化事件。令我校學生對校園安全問題感到無助。同學在萬念俱灰之下以下跪作出最後的吶喊，但校方槽冷嘲熱諷，實屬遺憾。

危急存亡之秋，法冶早已成為泡影，難以再做安心理據。

現正本會要求校方必須正面回應以下訴求
1. 24小時法律支援熱線須提供法律支援給被捕學生
2. 現行緊急應變小組必須加入兩名或以上學生代表以作監察運作
3. 校方必須作出聲明譴責警方及表明立場支援學生

本會「不厭其煩」作出最後聲明，若校方再不正視我校學生訴求，作出合理回應。不排除任何人作出進一步行動逼使校方回應。

跪乜9啊

唔好跪
學生無錯！

作為ou仔覺得羞恥

連登仔本性出嚟啦
自己友講嘢都咁難聽
In 連登仔 we trust ！

民主不是跪回來的

跪有咩用 有用香港就唔會攪成咁 香港人唔係要求佢地呢班權貴係要迫同威脅佢地

中國人就系鐘意跪
想吾認都吾得

派下膠都唔得

好啦

骨子中國人

站起來吧！
跪住講野，我寧願你做無知既中國人（5毛）
你跪又點？人地會答應你？
站住問佢，會踢你出校？并不會
所以有乜好跪？中國人成日都跪共啦，共産黨有冇理佢地？

跪真係on9到

講得好

白痴

2019 年仲玩呢d

跪乜嘢

唔輪到你屌

跪乜9

唔好再求d上幾代ge人，香港70打後個d先大機會心軟，再老個d收成期佢恨不得你地死灑。

跪呢下唔係隨便用

其實跪低叫人睇文宣都唔應該啦

唔好跪
已經唔需要咩道德感召
佢唔配

tui。唔使跪

仲要係一班年青既香港人

我以為係得啲死老野同支那人先會跪

見到個咁既畫面真係覺得好絕望

呢啲係骨子裏崇拜權力既行為

因為係乞民主

咁搞法全世界既人都會睇佢地唔起

包括美國

吊 好撚嬲

唔係話咩blame the victim
企唔係你錯你跪乜撚野呀

唔好跪呀

睇完個post 真係好撚sad
講到明核爆到唔割 轉個頭就畀自己友屌到狗都不如
雖然做法上未必人人讚同 但洗唔洗屌到咁
OU 人依家連抗爭都冇資格 讀OU 就係原罪
咁不如做返港豬 唔好理咁多 反正都係condom 仔

跪都唔得 點解唔殺左佢
由古至今 都係咁架啫

點解要跪呀
你地無做錯啊！！！

做乜野都好
唔撚好做埋大陸人上訪個種奴隸行為好冇？

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

咪撚帶放向
跪唔跪都好 都係手足
分化撚與其喺度嘈 不如諗下辦法點樣幫ou嘅同學仔

係肉酸, 係左膠
不過大家目的一致咪得囉

唔通你話戴耀廷坐監個陣罷工ON9咩

follow ig @ouhk_antielab 以獲得更多資訊

監管之人，誰人監管？過去四個月，警方執法的手段漠視規限，政府亦一直包庇警方濫權濫捕。警暴不止於物理上的傷害，更甚是語言暴力、性暴力。

我校建於紅磡警署旁，與警方實為一個「鄰居」關係。我校學生早已為自身的安全，在2019年9月11日的校長對話會中釋出擔憂，我等一直以溫和的手段與校方對話，冀望與校方尋求共識，希望校方與學生同行，好像學生於上學時能得到如家般的保護。惜得不到校方任何實質的對應措施，只拋下一句「警暴踐踏校園，只是假設性問題」作結。

於10月3日晚，我校學生於愛民邨眼見一名女子遭多名警員包圍，該學生對執法權力過大的問題表示質疑，不禁向在場警務人員高聲詢問，換來竟是警員的追捕。面對如此危急的關頭，學生視校園為一個庇護的家，故逃回校園內。校方不但沒有阻止防暴警察於校園範圍內對學生進行搜身，更違反了校方對學生的承諾 — 警方在校園執法時必須出示搜查令。

防暴警察進入校園一事，已經擾攘多時，學生多次釋出善意，期望校方維護校園安全，關心學生需要，著緊被捕學生而提供各種支援。遺憾地校方一直被動處理，以圖淡化事件。令我校學生對校園安全問題感到無助。同學在萬念俱灰之下以下跪作出最後的吶喊，但校方槽冷嘲熱諷，實屬遺憾。

危急存亡之秋，法冶早已成為泡影，難以再做安心理據。

現正本會要求校方必須正面回應以下訴求
1. 24小時法律支援熱線須提供法律支援給被捕學生
2. 現行緊急應變小組必須加入兩名或以上學生代表以作監察運作
3. 校方必須作出聲明譴責警方及表明立場支援學生

本會「不厭其煩」作出最後聲明，若校方再不正視我校學生訴求，作出合理回應。不排除任何人作出進一步行動逼使校方回應。

唔好灰 唔好俾啲風向狗帶到 做自己嘢
Ou班小朋友要再進取啲 單單和平係解決唔到問題 今次當買個教訓

民主係靠爭取
而唔係憐憫

又跪，跪有用就唔使革命啦

好似日本武士, 幾型

仲話手足 佢地啲垃圾嗜血本性現型啦

真係垃圾到

Ou係咁上下水平
校長亦然

死全家

跪條on9做乜
我老豆老母都未跪 要跪佢？

真係textbook廢青...一事無成

你要人大 撐學生 打自己？ 都on99

個校長個假髮好假

罷食咁多日托柒呀我真係

全部Mark曬名同編號先

認真 呢條仆街係人大代表 唔係覺得會企係學生個邊呀

下次直接吊佢老母la吊佢老母

你咁柒叻 你幫過乜柒手

下次試下圍住校長睇佢夠唔夠膽唔跪？

圍過啦 圍咗4粒鐘咪一樣遊花園
高層呢次連門面功夫都唔做

留名

哈哈原來本性都係咁下賤 我以為會改
我錯

你圍住隻狗會唔會齋企呢

真心想請教，罷工同跪邊忽類似?

唔好跪呀屌你老母 我地有既係骨氣 尊嚴 良知同不畏強權既心 一跪就咩都無晒架啦

屌唔係問題
但唔明點解要用鬧藍絲/五毛嘅用語去鬧佢地
兄弟爬山原來得個講字
之後又會有人駁我使唔使幾百萬人跪政府啊咁
喂, 首先要有幾百萬人有呢個共識先

咪係
on膠膠

你會唔會明知比一大班狗圍住咁行動
等住送頭啊

兩樣野黎
我欣賞左膠式同校長對話
但亦會笑柒ou仔一日ou一世ou ou好野

因為d人私怨大過天
見到係公大就要踩兩腳展示優越感
d劣根性出番晒黎。

都係個句 你啲垃圾死全家

可唔可以解釋吓點解要跪？

跪嚟做乜撚嘢
你越跪，人地越睇你唔起
主人會聽奴才講嘢嘅咩？

唔撚鋸啊
比人笑下就要死全家 你d標準好撚低
傻西

同大陸班農民一樣上訪去跪狗官

港大，中大班學生跪又唔見你屌

ou根本就係弱智大學
講野講到一舊舊唔撚夠人串
真係影衰哂

唔係想屌班學生 但係對住呢班支共深藍咁做只會助長氣焰
戇鳩少陣得唔得

無撚錯 做場好戲比香港人睇咪無人笑鳩ou囉
做7左 又唔比人屌 班ou仔真係呢

跪唔緊要
跪完一次人地唔理就要升級行動

何必要跪佢
黃玉山呢啲垃圾，幫學生含撚都未夠班

咪臭系

中國跪

唉, 我見到你地咁講野法都唔知講咩好啦

成間 ou 有一半係內地生, 想吹雞又叫唔到人, 屌你想升級但隔離就係狗屋, 你想佢地點先, 屌之前又唔諗下點幫手, 你班人企係道德高地屌黎屌去唔凍架咩

不推文唔該

冷氣軍事屌人 之前一直屌連登仔係弱智臭鳩真心無屌錯

咁又點
其實你出去發夢圍狗屋唔係一樣？

yep

跪唔得 不如試下碌地

勇氣可嘉，但唔好跪啦
大大力屌落個仆街度啦

呢啲垃圾校長係欺善怕惡

宜家跪完傾得成？
比人笑小丑渣

真係有腦會跪？

仲話不割蓆 手足前手足後 原來一見到係鯨大就即刻割

有腦都唔洗讀OU啦由得佢地啦

各位手足唔好再跪，根本冇用，而且冇必要

721
811
831

咁我想問咩叫兄弟爬山先，佢地跪係唔啱，咁咪叫佢地唔好再跪咪得。但你地依家係用鬧對家嘅語氣鬧佢地喎，乜你鬧完佢地佢地個心會好過？

跪你老味

跪你老母咩
醒未呀

可唔可以醒下啊仲跪

咪撚再跪班仆街

ive仔同ou反差大到，一邊跪緊一邊裝修緊

唔割

不過見到你地跪哂係度 我都唔知講咩好

香港人唔識反抗

點解要跪... 戇鳩
中國人dna先會中意跪
爭取係企起身唔係跪架

ching off topic, 我淨係想知罷工同跪邊忽類似, thanks

分化撚blocked

成班白痴仔

話撚緊上面班撚樣呀
你地憑咩撚野笑人？
學生咁有勇敢上去面對面講野 你班撚樣敢咩？
你可以話佢地有勇無謀 冇大志
無錯 佢地係好傻 幼稚
但係佢地個心都好善良勇敢
俾著你地 9成星期六日連出街都唔撚敢啦 仲要去大學搵校長對話？

我真係好撚嬲
成日話唔割唔割 去撚咗邊？縮撚咗入你老母個閪度？

就好次 每次遊行都有人係連登割勇武咁
唔駛sad
宜家證明左和平唔得 可升級

Noted with thanks

唔好跪

下？你話佢地下賤？
佢哋下跪係不完善既做法 你睇下呢個po 風向分化撚多到 話就話同路人 一個二個爭在未講出口割咋！
btw 佢地咪係ig度講左不完善 會改善囉
我都以為不割不分化係做實事 原來係口號黎 我錯

831

一跪就輸到陷家剷啦

話緊屌ou仔個d
我先係俾佢地屌嘅可憐蟲

我地鯨中d垃圾學生無資格抗爭

垃圾

撐住！

民主唔係咁撚樣乞返黎

HKDI一樣殺到門口

好心痛

點解要跪佢 掉返轉就差唔多 佢條仆街覺得你地跪佢係天公地道

我地無錯, 點都唔會跪!!! 要跪既係對家!!!!! 我地同佢地平起平坐, 點解要跪!!!

認真你咁都肯跪佢
不如好似烏克蘭咁一鳩dum佢落垃圾桶仲好

唔BUY跪依樣野
但兄弟爬山各有各做

CU喊住跪話好心UP OU跪就話奴才垃圾
咁雙重標準 同黑警藍絲打人就放 黃絲就拉 有咩分別

你OU為左出封所謂聲明喺度跪
你夠人地真係有深刻經歷既人跪爭好遠wor阿哥

跪就好叻

而且你係有個鯨中講野柒完俾個校長串到唔知有咩而鳩跪 點幫你呀

鯨魚：跪喺度含撚
Shitty：走出去新城市喺度話個校長有幾仆街
Poly：嘉年華式巡遊

呢啲就叫香港人反抗

跪佢把撚 唔需要跪

跪咩跪呀。你有嘢要父母幫忙有冇跪呀？
幾多手足犧牲咗？
佢哋有冇跪低過？
呢幾個月幾多人犧牲前途同生命，依家黎向強權跪低？有d骨氣啦好冇？
咪痴線啦。冇一次抗爭係跪就可以了事。

ou班學生如果係先軟後硬先好，如果齋跪我真係睇你地唔撚起

和理非跪地大法

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

咪跪啦
一跪你就自貶自己唔再係社會公民
即刻自動降格為皇權制度下嘅賤民階級

我知同學仔想咩方法都試盡佢
但咁樣只會令班特權更加有持無恐
助長埋佢地可以任意羞辱香港人、知識份子的權力慾

等睇陶傑出聲屌，佢最撚憎人跪呢種小農DNA姿態

孔乙己

話你跪方法唔啱 又話割

大家都係手足，用錯方法姐，有改善空間

咪係，你老味，如果要團結，講野方式要由批評轉為建議

跪乜撚
上去打柒佢啦痴撚線
跪共匪

仲跪? 衰撚過2014年

公車上書？

諗下班學生絕望到咩地步先至要跪
呢次軟嘅個校長唔受 下次咪黎硬架囉
無錯佢地今日呢個行為未必係最好 但係未至於要咁樣屌佢地
如果今日班公大人直接黎硬
係咪又會有個po寫住 「真係好撚嬲 ou班學生一黎就搞到咁激」？
我都唔贊成佢地用跪呢個方法去說服校長，但佢地都一樣係手足 唔需要形容到佢地係奴才咁低賤
下次可以注意下用詞
唔該哂

sorry，跪咗就唔係我同路人，無論係CU定係OU

唔緊要，用黎做文宣推上Twitter

咁你收皮

跪乜柒

個個講一套就做一套，
成撚日講不分化、不割蓆、兄弟各自爬山
睇完個post真係得啖笑
OU仔跪，雖然此風不可長而且無撚用，
又唔洗割蓆快到割都割唔切，鬧人鬧到無底線
依家OU仔錯到搞亂個運動？唔完美可以改善啊！
可能人地先軟後硬，試下條仆街底線呢？
可能大家覺得係百屌成材

見到都好心痛，明明追求緊主權在民，點解要向當權者下跪

大家好似想迫OU仔裝修咁

你跪到佢出又點姐